---
id: "community"
slug: "/community"
sidebar_label: "Domicile"
sidebar_position: 0
title: "Communauté"
---

Bienvenue dans la section de la communauté.

## Remerciements

Un remerciement spécial va à:

* [https://github.com/flutter/flutter/flutter](https://github.com/flutter/flutter) pour fournir ce framework interplateforme utile Ui
* <https://github.com/leanflutter/window_manager> pour toutes les fonctionnalités utiles de cette fenêtre de bureau
* <https://github.com/facebook/docusaurus> pour un framework de documentation de réaction statique facile à utiliser

Toutes les autres licences peuvent être trouvées dans les paramètres.

## Liens utiles

* [GitHub](https://github.com/LinwoodCloud/Butterfly)
* [Discord](https://go.linwood.dev/discord)
